今次仆街 得返六個鐘 仲未開始溫elective

E1同e4

唔夠時間既話 不如考慮下retake
有成年你溫

365日

我趕住入U食女

下年再食

毒撚勿ff ,OK?

咩下年 都話趕住食

入poly食mk妹

我會守護我啲學妹，遠離你呢啲壞人

背熟九大行星 溫埋E4就得

你唔係教授黎咩

我係最年輕嘅電機新星

E1 E2
有咩可以問我

唔使啦 背完九大行星 接住溫E4

跟你食女

我毒撚黎，無食過女，青頭黎

btw 八大

觀星者

八大唔岩我 我要入4大poly屌西

識計光年呀，計幾時飛到，識計太陽黑子就得架啦

你話屌就屌咩，而家啲女，好難搞架，又港女，又發脾氣，真係頂唔順

又唔教我三相摩打 聽日long Q呀

屌完鬆 反正D女青春係比我呢D靚仔 老左先搵毒撚埋單

三相都係計single phase ，不過你要留意番star or Delta connection

圖呢?